車路士簽6個都係頂級球星 點玩dllm

投降喇

勁撚到 騎撚住你

車點解今年有錢買咁多人

kai confirm?

上年無買

Yet to confirm
But will be confirming in next few hours

利都係

但又會比佢執到d靚野
Ziyect 幾屈

磨合2~3個月 爭冠

一次過駛埋上年舊錢

不嬲自負盈虧自己賺自己洗

鏝一個美欺收曬你地皮啦

第一個係尼馬?

T施華跌緊watt

果然係金錢足球始祖

無啦.睇到係ziyech啦..個樣咁似尼馬

莫拉達筆錢原來係今季找數

決賽果場勁到癲wor 真咩

Timo Werner
Ben Chilwell
Hakim Ziyech
Malang Sarr
Thiago Silva
Christian Pulisic

跌watt唔可以勁咩?

但係個領隊

咁都跌
全盛幾勁先

領隊落埋場，其他19隊含得啦

咪搞串個party啦

鏝鈀夠金錢足球
捧過歐聯未

爭個奧比歷就屈機了

利有買遊艇

應該撚伯想搵個人指揮
FA cup Azp 傷咗之後後防亂到

跌都係一線啦

忍左成年，射啦

睇完個post唔使講野
已買左車仔冠軍

再下季換安察洛堤 可能會即冠

靜靜雞賣咗唔少人
net spent: 1m

下季車屌打8人

silva 就好似blanc當年咁帶住班細

咁易既話高普第二季就奪冠啦

車路屎派對

再搞事簽埋sancho=.=

想知個SARR 咩料，勁？

傳Onana

呢呢家班球員感情好好 唔想簽人破壞了

下年做一哥，騎住另外19隊

唔勁買黎做咩

咪又係比拜仁炒

chiwell 5000萬
呢單都好豪

屌你 伊度點做野㗎

英人個名都值4500啦

Sarr都頂級？

頂級妖人

可能冇默契要一段時間先夾到

龍門買邊個
kepa唔要嫁啦

好似話買件2米又係叫mendy既法甲龍

3係咪代表下季三冠王

係撚

笑撚死人咩

打緊龍

世三摸奶都賣億五
加上上季無得買人
net spend兩年轉會窗加埋都係億幾姐
有幾金錢足球
ziyech+werner先=阿隻法甲球王pepe

全盛時期 公認世界一中堅

第三

代表第三

唔覺勁 你話比我聽佢點勁

新聞話車至少有6件中武肺 岩哂數

kepa退落嚟做教練

有冇香港譯名

中前場夠哂 差個龍就完美

添姆雲拿
捷維爾
施耶治
Kai 夏維斯

最期待Havertz

兩件

添姆雲拿
賓捷維爾
夏金薛耶治
馬沙
泰亞高施華
普列錫

利申：9up

淨係認得高施華

唔知

跌完都勁過本身個班

唔係沙亞 同 哈維斯咩
普列錫 不嬲踢緊

Ok u win

瑪蓮娜簽人真係好勁
邊個話女人唔sick波

之前干地年代就屌佢買垃圾
依家都唔知係咪佢買

馬撚沙都叫頂級？

巴黎都磨合三年啦

磨合兩三季邊夠做

Sarr都算頂級？乜水都唔識

自己睇啦 又一個唔識波嘅人9up

頭套狗俾意見bb

基奧特仲有無得出場

講真唔好買埋d古古怪怪果d人就得
買d大路野無死錯人

D咩pepe ed一睇就知大伏

唔洗錢 是撚旦啦

馬沙

買埋羅美路或者奧比歷

油王入主左幾耐呀你就真係唔識波

獌

價錢都未傾好點few hours

鏝有花喎

Few hours > 3 hours

閪女人淨係負責傾 揀人唔關佢事
佢唔太熟波咪信班球探同教練 自己淨係負責落bid
所以干地時期堆垃圾係干地同球探既得意之作黎

FM 妖人

又要同bayer傾
又要飛去倫敦
又要體測
又要影相
又要做訪問
起碼few days啦

有邊幾個得意之作

買埋奧比歷好嗎？

3hk

題外話點解手機產品咁鍾意搵球隊宣傳

有冇mkt撚出嚟講吓

Giroud係佢揀喇卦
公器私用想溝住烏

訓左幾耐
禁左買人谷住谷住等左一年
幻想下你一年無得打J 之後有一班av任你屌

你真係當人on9架喎

如果下年車仔做唔到咩成績出嚟

比人鞭硬

飲水 巴卡約高Emerson Zappacosta Morata
唯一正常少少既Rudiger都開始膠化

女人開價係咪好狼
傾唔岩就拍檯唔撚買

球隊icon, 冇佢出黎亂鳩咁射，邊有得影佢大頭，model 咁嘅款

無件識

採陽補陰

買人都好 英超更好睇

阿幾時用咗咁多

愛記竟然第三

主要應該佢地賣人賣唔到高價？
車都使得多 但賣人都收到錢
世三億幾 莫拉達又50m costa 50m

5 6 8咁有錢嘅

pepe 拿卡 papa 白簡迪 auba 隻左閘 龍 呢到都唔少野

唔怪得知搞到咁

另外4件中新冠病毒

正確啲嚟講係冇買人+放走世三 摸奶達舊錢

依班人買完都係廢既話就無計
車狗會接受現實

係

佢1蚊都同你計到盡 佢睇數基本上唔洗驚
Chilwell單deal 佢攞住2個point：
1.李城冇歐聯打
2.等錢洗
同李城磨咗個幾2個月 由80m傾到50m番黎
不過潛力新星嗰啲就好肯畀錢 唔會磨好耐

講真，點解要係咁買人，唔提拔下青訓

下 今季咪五六個青訓囉
佢地係唔廢 但放埋一齊前四都好抆水

咁樣爆買法，下季都好難出到青訓

我基 要去洗廁所了

其實今季尾段都要返班老將carry先有前四
始終班後生無經驗 季中比人睇穿之後全部廢晒武功咁濟
但下年 mount james odoi 應該仲大把機會

好似係13年先開始叫收支平衡又唔好吹咁大

維拉買左咩貴人
最勁嗰個係青訓

原來係越早入主越有錢架？

都要班青訓有質素先得架
車個玩法係年年外借青訓 有料打得起咪留低 冇科既咪去幫佢地去次級聯賽打
仲要今年撞正肺炎 隊隊都冇乜錢 依家唔買第時冇得買架啦

Ziyech上年冇人買真係r頭

可惜去撚咗AC同巴黎踢
嘥哂
踢其他大球會實贏好多錦標

比人罰一年唔比買人
到期 林伯半季又唔買人
=年半冇買人
又拎左個冠霸 賣左夏神 有舊錢

閪女人管錢
買個堆全部唔係干地最佳心水

咁其實買kepa佢有無責任

咁咩叫始祖？

Sarri揀的

尼馬踢鬼到英超咩

做乜嘢姐

皇馬咪金錢足球始祖囉 你唔係想講車仔係下話？

唔係話施華唔勁
但佢都幾好彩
09年去a米跟班傳奇老野學野
祖記壟斷意甲前都叫拎到個聯賽冠軍
去到巴黎唔駛多講
一路以黎都叫順風順水

泰利之後仲邊個青訓上到位 佢個玩法係外借，打得起就賣，賣唔出就繼續外借，根本無得留低 例子有麥基倫、ake、馬迪、查路巴、歐聯決賽正選貝特蘭 連迪布尼、沙拿、古亞達度、馬連(雖然真係廢)都係買返黎借出去 後生仔無名氣根本唔會上到位

朗奴高文上任個季買左好多人

意甲法甲水平都點低過英超西甲甚至德甲啦
又冇贏過歐聯

最新英格蘭國隊有Abraham, Mount入選
之前龍虎切, James, Tomori, Odoi都入過
不過好多都係上年無買人先迫住用

咁冇比較冇傷害既
如果你係啲野心唔大既足球員
施華個職業生涯真係好順暢

咁係嘅
份糧夠養起巴西成班屋企人

好多人其實係反對oil money
(e.g. 車, PSG)

駁唔到

米蘭表示⋯⋯

係咪黑監揀架
奇就奇在又會搵到迪布尼盧卡古沙拿
但係有一排又簽dxxxji同Michael hector 呢d

渣古當年吹咗好耐係巴哥接班人
沙拿係踢巴素利入過車仔波
迪布尼就唔知啦

Moses都係踢韋根入過車仔波先買

3 uk

賣世三女人達，外加清洗老將加一班打唔起嘅青訓。

其實點解佢可以咁便買到？

課金睇今季英超

曼聯里奧破紀錄開始？

成日淨計賣出價
morata hazard加盟免費嘅?

車上年仲唔用夠？
同埋宜家隨時冇前4既時候仲用青訓搏

夏神一買一賣賺到笑wo

世三幾時加盟啊
條數計到去2013？ 咪玩啦清

William, Ziyech都係

傳說中我安係一人之力屌打左車一場
之後拿拿聲買左安

咁你可唔可以幫佢答條唔識波既傻仔咩叫始祖呀?

佢當時係AC 係世一中堅咁轉去巴黎
果時已覺省哂料

幾年前已傳過阿記想買

英超黎講車仔唔可以叫始祖咩？

不如計埋人工啦

全部廢人

又咪話位位頂尖，得雲拿同夏維斯係高質囉

T施華點解會過車仔

佢同車仔好唔la更

T施華同林8又係好似好冇關係

巴黎唔同佢續約定點

你講嘅未全部都係摩佬唔用個班囉 daddy點會咁好心機同你玩青訓 馬迪就佢要追摩daddy去曼姐

好似話Silva想打22年世界杯，呢兩年都想要係球隊有出場機會
大球會入面車既中堅好要補強先去車
份約係1+1,如果係車到出場機會唔夠會再

and 係psg唔續佢
唔係佢應該留隊

之前禁買人 完美避開咗高位接火棒

係佢自己唔續約

軌係油王入主 金錢始祖咪認囉 係人都知有咩所謂

爭冠嘅感覺

建議你睇下之前d轉會
有兩期ban左
之前買一賣一，除左雞排係大蝕之外其他都冇點蝕

西女人慳埋慳埋一次過用姐

免簽請個世界級後防教練

起連登得把口果D人仲廢

唔係依班人
足球邊有發展到依家咁

點睇都係蝗先係始祖

銀河艦隊

依加有咩問題

用成億買個龍

成堆蟹貨
買完全部都發揮唔到正常水平

點解全部都著3號球衣

贊助廠商嚟嫁，你睇個「3」字放心口就知

FM Wonderkid

誠哥間3你都唔識

淨係朗奴高文嗰兩年都用了2億幾

無 因為係冇選擇下硬食

公道啲講 Auba同龍係ok geh

Ajax唔會太大咬

買返個龍再講啦

新買個龍Edouard Mendy如何？

下季

美隊 華拿 ziyech

Kovacic Kai
Kante

Chilwell 施華 Sarr Azp

講真就算做唔到野
免簽 平周薪
有咩好輸
都唔洗錢

打少個龍都夠贏

好難要求施華呢個年紀係英超場場踢，但有佢係陣中同其他人輪住踢，唔洗出基斯癲臣已經好好

落唔到場，有佢睇住個更衣室同練波時教下路都好正，識包波既中堅係買少見少

車路士女子隊都今年入咗幾個勁人

如果唔係黑哨
09拎多次啦

高普磨左3年先有爭冦實力

就好似林伯去左最城一樣
冇得解

咪又係唔夠利物浦踢

李安納度要清 唔比約

勁撚過蘇馬 好撚多

車路士唔續林伯 而家又變咗冇解

係撚
全部發揮正常水平
一樣咁廢
咩撚卡拉臣 c9 華石
未買之前都係廢

因為依家時勢度度都減價

因為車d後防太多幼幼
要個老薑帶住先教到野

睇黎佢係弱智

2日啦 幾多個few hours